有冇人知老隱車牌係幾多

集思廣益
岩先比架KY5xx寶馬吊尾

傻仔，老隱用假牌㗎

佢可以日撚日都唔同牌

行返中線/慢線 根本對你冇影響
你有你揸佢有佢揸
唔明點解d人咁驚

笑撚咗
佢真係on9架

都幾肯定呢架唔係

倒後行咪無車跟你尾囉on9 仔

見到寶馬audi 旅行車咪忍讓下囉

係咪全部都係SUV
唔會有sedan

S乜UV
係wagon

梳

dap迫力試下就知

你到底有幾鐘意莫雷拉 個個名都有佢係到

你俾人推緊咋

講左你聽旅行車，s咩uv

BMW AUDI旅行車

好似有堆kia

kia 係普通行街狗車用唔係戰車捉人用
唔會夠追
一日咁多飛車佢唔會突然打上台搵人追你

原來是咁

班快線撚先會驚

老隱只有5系旅行車
audi A6係格仔車嚟

老隱車牌會定時換，記住冇用

批Volvo 係咪打哂靶喇？

點解班老隱劈足咁多年仲未打柴
唔通外國勢力真係咁襟用

前排先換咗新款